躁鬰可以點⋯

已經半年⋯日日頹廢生活，晚晚發惡夢，成人好想打人殺人⋯⋯屋企已經冇晒藥，因為武肺一直唔敢去醫院覆診。好絕望，我唔想再廢落去，但我感覺有千噸石頭壓係心上⋯⋯我感覺自己起唔返身。好無用

我都想知

你都係？

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

聽張敬軒